外國上咗大半岸 返香港讀master會唔會太傻仔

外國讀UG 畢業之後無意入咗間頗大規模嘅公司
穩穩定定 鍾意嘅話做成世都得
但係做咗年幾 開始覺得好似一潭死水咁 冇乜作為
始終都係掛住香港所以報咗返香港讀master
又唔覺意收咗我

要accept offer嗰刻先先開始喺度諗
最近見到好多po 好多人話走得嘅就走
見到好多令人灰心嘅新聞
我開始覺得自己好傻仔
點解仲要諗返香港
明明外國都有好多地方可以讀master或者發展事業
除咗因為「香港是我家」情意結之外
其實再冇咩理由返香港

香港仲有冇得救

係咪應該reject offer 繼續做離（岸）港豬算？

仲番香港托咩
個個都想走

樓主你而家仲喺外國做緊嘢？

係呀 仲未同老細講返香港讀書

香港無得救 完

喺嗰邊攞個PR先翻黎啦

呢個時勢開唔開到學都成問題
有份正職就做住先 外國都大把好學校

痴左線咩
想讀書外國讀咯

拎左pr未？ 未就等多排先啦

啱啱拎咗

大佬呀, 你唔好咁痴線啦

Master 真係唔鼓勵喺香港讀
既然攞得PR, 即係可以合資格俾local student fees, 留返喺外國讀仲好

你睇下49年返咗中國嘅華僑文革嗰陣咩下場

唔好返黎,返黎你走唔到

智力測試黎 樓主唔好聽人講啦 做左就知啦

on lun 9

咁冇所謂啦 你都有後路

讀下歷史啦

錢鍾書被譽為民國第一才子
Oxford 畢業, 佢之後返中國
49 年又唔走落香港, 大概因為「中國是我家」情意結
結果?
結果佢俾共產黨玩左幾十年

情意結? 唔好咁痴線啦

扲左pr返黎讀下冇壞👍🏻

會

邊到?EU好似離開左一段時間就會喪失

不過其實香港master/phd係少鳩 有得揀唔會係香港讀 特別係你宜家係外國讀學費同香港冇大分別/更平

仲有, 好多大陸人黎香港讀 master, 佢地過幾年就拎埋居留權
你返學撞口撞面都係班小粉紅, professor 分分鐘係藍絲

我都係外國做咗陣野返香港master , 因為屋企人退休，又無交過當地醫療保險，太遲去，車又唔識揸，我返咗香港陪佢地